覺唔覺韓劇 大話妹 好撚好睇？

男主角好撚靚仔

童年回憶果陣好憎佢阿爺 明明人哋一心為咗佢個病可以好返先請大話妹返嚟 最後硬要棒打鴛鴦阻止佢哋一齊

老母好鐘意睇
個陣支那勁多翻版舖，老母係支那買咗DVD返屋企睇

居然仲記得

比較鐘意李準基，
呢啲中性陰柔美男好正

因為呢套超中意李棟旭
李多海係呢套都好靚好可愛
但而家

仲有首主題曲都好撚好聽

勁正
每次ost都出現得好應景，尤其首人魚一起歌就起雞皮